# advanced-js-homework4-fetch-data

# 1. Поясніть своїми словами, що таке AJAX і чим він корисний при розробці Javascript.

AJAX Спрощує роботу з запитами на сервер та дозволяє працювати з данними пез перезавантаження сторінки.